可能係連登第一個Bollywood Beats討論帖

有冇巴絲聽開印度嘢？不妨黎share下。小弟尚算入門級，想了解多啲

最近有聽開Bhangra，聽住音樂跟住跳